德媒：夏蘭特不滿多蒙特標價 認為自己價值三億

德國《圖片報》報導，儘管多蒙特為射手艾寧夏蘭特 (Erling Haaland) 標價二億五千萬歐元，但球員本人卻認為自己價值三億。

艾寧夏蘭特對自己的表現非常自信，這位聲名鵲起的年輕中鋒希望想打破所有轉會費紀錄。目前的轉會費紀錄由巴西翼鋒尼馬 (Neymar) 所保持，法國豪門巴黎聖日耳門於四年前向巴塞隆拿支付二億二千二百萬歐元違約金，將尼馬收歸旗下。

自去年一月加盟多蒙特以來，艾寧夏蘭特的表現非常出色，吸引了皇家馬德里、巴塞隆拿、曼城、曼聯、車路士和拜仁慕尼黑等多家豪門的興趣。但三億歐元的標價，或會令他們卻步。

西班牙媒體早前報導，多蒙特對艾寧夏蘭特的標價已經達到二億五千萬歐元，現在甚至直逼三億。對於任何希望簽入他的球隊來說，都會是一筆極度巨大的投資。

艾寧夏蘭特今季迄今為多蒙特出戰三十場比賽，攻入三十一球，並交出八個助攻。

衰左係個樣度 靚仔就3億

1億都俾多佢

佢全家顏值都唔錯 除咗佢

really

❌🧢

之前唔係話有低價轉會條款咩？

基因點點曬落球技到

不過丹比尼，古天奴呢啲都要億半

夏撚要3億都唔撚過份

本來4億，個樣扣左1億

肺炎標兩億都無錢買啦

乜阿哥家姐同老豆個樣差咁遠
明明細佬同老豆餅印一樣

抵到爛
邊隊買到佢直接宣布冠軍

如果水準保持到 標價三億都叫合理同埋佢都講緊只係標 從來轉會費只會一路貴落去

條女都唔值$3億啦

多仔？

懷疑條友真係弱智 你標咁高無人買咪走唔到 成世留係多仔都係比拜狗食住

咁點解多蒙特冇冠軍？

咁有自信？
當年尼馬勁唔勁得過布歐就唔知
但係人哋一早已經證明咗自己
又有歐聯又有西甲先二億
你多蒙特布歐憑咩要人三億

多準備賣佢
放棄冠軍

辛祖都走唔到... 3億疫情下點可能

真

傳統豪門既極限已經到咗
係時候到我地鏝軌鈀土豪隊發揮

經理人係文迪斯定拉奥拿🤣

個樣冇商業價值

真。魔人布歐

三億買美斯就差唔多

利物浦果個古天奴都值1億嘅

當然尼馬都賣唔到3億，佢憑咩

多仔攞左德甲未

咁後生標3億
再轉會
變水貨 蝕到仆街
再變勁 有撚人買

控球其實一般 右腳太廢

何德何能啊

三億你準備成世留係多仔都得喇

3億買包皮+多件平野都仲得

如果型d一早皇馬買咗
皇馬呢d買開靚仔

留友一定好愛多仔
想幫愛仔稱霸先

一開始見到標題都係以為話標得太高驚無人買，屌你都未係大賽證明過自己，之前dembele去巴幾多錢話

應該唔得，PSG唔會放

完約啦wo

值，我再比多幾億佢都可以

顏你老母

全世界得曼聯俾得起

其實當年點解多仔可以20M可以簽到佢? 記得果陣已經吹到佢個價係60-80M

真係好撚樣衰

咁都叫未証明自己

應該得美斯牙朗先叫做証明咗

多仔標二億？唔係有75m解約金咩

解約金好似下季先有

冇人買咪過嚟踢港超

咁係巴塞要買得貴咋嘛

真唐

張相個頭搞到成個鰲拜咁嘅樣

拉奥拿同佢都好似有轉會分成
想叫高D唔出奇

攞多一億去整容 唔過份

軌就算9數吧啦...

3億買條友
果一隊既薪酬可以話係崩潰

2021 summer 有 70m release clause

多仔無歐聯踢財困

基本上150m 今季尾都好大機會放走佢

250m 基本上得鏝城 車路士 依兩隊唔受武肺影響既球隊先有機會比得起

標咁高有撚用咩 到時叫多啲自己份糧仲實際啦

2022 release clause都係75m標3億托咩

第3年開始有解約金 加畀一大筆錢拉奧拿

攞多仔做跳板
令下一手覺得75m好抵買

唐氏嚟講算靚仔

夠啦
佢前途無可限量

發覺多仔啲人得宇宙仁識用
其他買親返去都水貨多

Timo 之流
吹大晒

個樣賣唔到波衫

呢條友真係好撚勁，
實而不華

Mbappe 又俾左motivation 佢

話佢未證明自己係對應佢嘅三億叫價，知佢勁但係始終踢德甲，歐聯又未攞過，當然唔算得上證明左

Keep 到既話係值既
因為而家d 人愈黎愈貴
求其買個dllm 都5-6千萬

我鏝神根

有錢比咪唔洗搶 下季release clause隊隊爭

傻閪巴唔識用
借去拜仁對返巴入兩粒算證明左自己啦

係想free transfer 過拜姐

疫情下豪門都冇錢
Free去拜仁啦

當你點滿球技同腳法
但冇點到顏值

吹大左啦 多仔依家德甲排第幾 頂多華迪之流

顏值
個樣

咁你馬後炮咁睇實唔值架
但佢哋兩個原本係舊東家真係幾勁
係疤狗問題啫

addidas 呢期興黑肥醜，唐氏啱晒

咁比我都點球技 唔點樣既

咁rb咁 蝕底都肯20m放走？

夏蘭唔黑，政治不正確

到佢想走果陣佢就寧願自己值一億

多蒙特乜冠都未有
就想破球壇轉會費紀錄?

完約啦

尋晚嬲到走人

顏值你老母

除左psg同曼城 我真係諗唔到仲有邊隊有3億買你

贏個歐聯都係得一億
咁俾三億黎買一個球員要贏幾多先回到本？

3億可以好多隊頂級聯賽嘅球隊

去到完約後走你就一亳子都唔值了

今季勁到

咁佢今季走梗啦

多仔排位低唔關佢事架
前面入幾多後面輸番

精子？

尋晚先無贏波

皇馬買啦 急需世界級前鋒接賓周馬棒

顏老母值咩

咪就係 佢咁講卡尼孫興民都吹大左啦

人地唔想走先想標自己3億啫，想走就貼錢走悿

睇人腳 除左龍門其他後防都唔差
唔知點解踢到咁

最少2億

踢多2年，幫多仔拎冠，仲keep到先講

呢個靚仔咁多

多得pogba neymar

執執個樣先講錢啦
個衰樣點賣廣告呀大佬

free go mu la diu

標5億都得架
冇成交都係打破唔到記錄

搵咁多錢都唔整容

2022年先生效
好似8800萬鎊定歐羅

你勁直接

舊呂布未退役
新呂布又上場

呢隻係因為佩狗中意屁馬但又買唔到，所以先搵呢隻力架代替同當係實現自己既夢想，貪佢個名有Jr.，又係巴西，又係打LWF，似足尼馬但射波廢撚到傻閪咁

樣衰先易認

咪係，細哨都靚仔過佢

一億都整唔掂

點解過拜，佢又唔係德國人， 利雲仲可以打多幾年

其實頭髮留長都ok

psg都要賣人先得

遮住塊面呀 我睇咗好耐都搵唔到優點

好似啲人整親咁帶面具踢決無得諗